
Curso **Dominando os gráficos estatísticos com o ggplot2 para professores e pesquisadores**

Oferta para o Programa de Formação Continuada (PROFOR) da Universidade Federal de Santa Catarina, Edital 004/2021/PROGRAD - Estatística para professores(as) e pesquisadores(as).
